打擾嗮各位手足，想問下香港印刷書嘅常用字型係邊種？

如圖，電腦常用嘅新細明體，個「骨」字上面向右冇問題啦，但下面個「月」好難睇，但圖片入邊好正規，係我地手寫嘅習慣黎。另外個「權」字，草花頭唔分；「這」字入邊個「辶」個底係尖嘅。我穩黎穩去，最接近呢種字型得「昭源甄黑體」，但昭源嘅「權」字的草花頭係分嘅，唯獨是圖片呢種唔分。就想問下有冇人知呢種字型個名？？我見好多香港出嘅書都係呢種字型，無奈查唔到出處。

蒙納宋體同蒙納黑宋（應該係）
香港正規嘅Publication好多時都用呢隻或者蒙納黑體

昭源甄黑體你唔講我都唔知
我用開「源樣黑體」系列